{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019338",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2122982976/gumi-wonpyeongdong-ace-gumi-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698857034028&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6047605&destination=%EA%B5%AC%EB%AF%B8%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.119551%2C128.344469&sort=RECOMMENDED&top_dp=31818&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=230783929&selectedRatePlan=278421348&expediaPropertyId=66311968&searchId=899b2028-d384-4ea7-8c8e-7ac365fae7b2",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구미 원평동 에이스"
    },
    "text": "亀尾遠平洞エース (구미 원평동 에이스)\n亀尾遠平洞エースでの宿泊は亀尾で優れた選択だと言えます。 ここではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。 ホテルサイズ : 28個の客室 , チェックイン開始時間:16:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "亀尾遠平洞エースでの宿泊はどのような特典が提供されますか？",
            "answer": "亀尾遠平洞エースではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "亀尾遠平洞エースの客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "亀尾遠平洞エースには28個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時から始まりますか？",
            "answer": "チェックインは16:00から始まります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊に制限はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "特別チェックインの案内について教えてください。",
            "answer": "宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "予約可能な年齢制限はありますか？",
            "answer": "チェックイン可能な年齢は満21歳からです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "亀尾遠平洞エースではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "亀尾遠平洞エースでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "亀尾遠平洞エースには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "その他特記事項はありますか？",
            "answer": "亀尾遠平洞エースでは指定の喫煙区域が設けられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 467
    }
}